trump個仔指控Google操控美國輿論！

中共就用言論自由 媒體玩盡美國
如果今次唔一鑊q 起共黨就真係咁先

Retweet

Google Facebook Twitter 一撚樣

香港用 google search 中文野都係以支那飛機文為主 , 而且殘體為主

佢係比人恥笑wor
re what

其實班動漫撚「撚鳩佢」好夾硬嚟
明明佢就比較緊其他search engine
睇到好尷尬

最多入去講返youtube"意外地" delete五毛字眼事件
但本身都過咗唔再係trending又無謂炒返熱佢

制裁google囉

已經直接笑鳩班weebs

刻意消失某d關鍵字呢個係事實

係